高呼「光復香港，時代革命」已經赤裸裸，活生生地違反左基本法第一條

門檻任定 只係想講對吮管會唔好咁老定 咁有信心
有樣野叫compassion fatigue
就係非洲兒童慘左幾廿年 做幾多野都無用
對佢好厭倦
覺得做幾多野都無用
希望大家唔好俾咁大希望落立會
不過當然無人會理我
有時假希望都係希望 都有用既
各位加油啦

希望愈大，到時落差愈大，政局動蕩機會愈大。希望係咁

希望只係一種感覺
有呢種感覺人先有推動力做事
但無希望,就會變左無力感
人會無哂意志 唔會再有動力做任何事
真正從內心而發的輸了

所以假希望好過無希望
所以明知呢個希望唔係咁穩陣既時候
應該去努力尋找另一種希望
做一個心理準備
唔好到時全部DQ哂，之後個個就謝哂皮就玩完